[屌你老母摩閪斯！！！] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

best topic ever

仆街死啦摩閪斯

miss me?

戰犯只有傻閪斯一個，屌其他人既全部係傻閪

輸世界波

估唔到 除左獌 車都要反摩

Nice topic

盲屌達同雞巴果d食屎狗收皮啦

除咗係臨完場先失波傷啲之外，其實都收貨

高華夏神plz stay

摩西出黎做乜？

少有想安踢足全場

3條傻尻垃圾後備，屌你老母躝啦

柏度幾時傷完

屌Kepa救唔到呢球既柒頭應該同其他人一樣覺得佢8000m就預佢乜都要做到

One two one two goal

和一場就咁多球盲出嚟9up

高華錫呢場真心屈
人地迫到咁撚樣都有97.5% pass accuracy

dllmch moses!!!!

但睇得出佢真係唔夠氣, 今場好快

屌你老母人倒戈你倒戈
鳩推都唔識博角球

azp又退步，柏度又老，摩閪又廢
條右路

咁係咪笑都唔撚得呀傻鳩
係唔係咁撚自卑先

黎緊除左歐霸果幾場之外，都幾惡打

沙狗咪又係踢防反

周中仲有歐霸，再唔出新仔真係踢到D人傷哂都似

見到佢走摩閪入個刻

大家剩反Moses啦
其他咪盲反

沙皮射爆隻古狗

睇在個牛尾巴咁靚份上，今次認同你

歐霸留比新仔踢

上半場已經傷傷地咁

我屌你老母難得車仔啲波咁好睇居然有條撚樣話想打返防反

同佐真奴兩個控制中場

摩西斯呢條死廢西仲好意思坐響後備席 死去通渠啦屌你老味

修咸頓 獌狗

Kepa一有失波就會有人出嚟懷念卡吐
明明卡吐成日輸世界波遠射 就算係笠死波都輸過唔止一球

有哂 news又唔撚肯面對
縮返入你老母個閪到啦

主場，應該會出嘅

快撚d死

呢場波證明左一係就唔好買人，要買就要買頂級球星，利狗一個雲迪克加艾利臣已經成隊波唔同哂
咪撚再買D二三四五六線垃圾冇作用既廢狗黎哂錢

法國車狗真係好多盲撚
我話打強隊 就比啲盲鳩話沙狗波=防反

一野斬返走咪得... 屌 都onl79

鬼佬都get唔到你就縮埋係度笑香港人唔明

要由龍門開始扭晒對面十一個先值

下半場咪打防反lor

呢場真係暫時最好既一場
之前仲沉沉地

借個高華錫已經唔同哂

一諗起下季冇左K17 要用B8就冇眼睇 完全唔同級數

個個黎車主場入靚波

中鋒 右翼 右閘
winter搞搞佢

摸閪連刷角能力都無埋

直頭唔可以失波啦
最好入埋波

摩西同會員一齊lan啦

支持

喺到討論唔係到笑去邊笑呀
一路屌你老母一路笑好唔好？

高層做野啦，嗱嗱臨買斷高華錫再買人啦，點留夏神呀

Ramshit

睇完高華錫D爽快傳波再望下巴克利D妹下妹下傳波

中鋒最急切
有個勁中鋒, 右翼都仲夠用

恐怖既係，文尼同沙拿明顯唔係最fit

已經屈到咁

又block多件柒頭

仲有咩人選東窗

呢樣係超人同阿朗守得好姐

巴克利有咁勁就唔洗踢後備啦

好多位可以再upgrade上世界級
前鋒
右翼
中堅
右閘

上半場唔見你話要踢消極足球既？

超人真係

除左魯迪加
干地時期買個堆垃圾真係早早清啦屌

佐仔同高華錫打ONE TWO
再一下直線劏穿真係好靚

vs MOL

Odoi morata willian
cheek kante
cesc
emerson christensen ampadu zcosta
caballero

球波曲墜貼眉底入
好心話kepa矮先救唔到嗰啲柒頭收收皮啦

你都識講世界波啦
救唔到關卡吐鬼事咩

除咗2個中堅 阿朗今埸防守都好穩

batshuayi
odoi
aina#h

利狗已經袋撚咗半個英超
鏝都係上年堆人
利狗重要補強埋個龍

幾時話過要踢消極足球

今年夏窗D人高質啦
上年

電欺肯定揀波踢

牙朗真係愈踢愈有
以為轉返左閘會出事

咪撚再講啦

車區戇鳩仔名單：

琳琳bb
Alder

仲有無??
我講緊既戇鳩係直頭唔撚用腦專門發表戇鳩偉論個種柒頭

有下唔傳想係兩個人中間衝過去
係咪on9 差啲出事

咁講好小小
防反足球

史毒兩場都世界波。點搞啊 下次仲要作客

阿朗除左冇速度之外 根本係完美

又真係估唔到阿朗守得咁好，無比人狂爆甩

講緊鬼佬都唔明既野香港人唔明好正常呀
你係咪現實做人廢到要靠上連登笑人英文刷存在感呀
係我就唔怪得呀
不過你快d攬住你老母跳樓死落去搵你老豆打牌唔好係度獻世

M.Alonso?

上年果堆笑話洗左成億幾

都唔係個傻鳩想睇嗰種防反
人地要睇一腳斬上去嗰啲

仲踢得好過AZP

正選11人都打得好撚好，係azp差d

宮xx

防反就一定係干地果隻世三假9咩今日中後場個層遞一路都做得好好，個波永遠快對面冚上黎果個一步，呢啲波干地果陣撚有得睇咩，煙鏟教得三兩個月就有呢啲一腳波睇，仲可以有人唔心足

有無成個攻勢既gif

好撚想要雲迪克

佢成日衰唔集中姐
踢呢d波個陣大危機感就會醒神好多

瞬間看7頭

同個名一樣

今場雷斯

本身沙利話起碼三個月先搞得好，依家都叫真係踢得幾好，起碼唔似上年打強隊咁先

宮清

今日都冇幾多次比salah屈速
知先己事成場都好小上去
係最後比人入完先谷上去攻
相反azp真係

呢個on9到分唔到係假膠定點

皇馬幫幫手，買鳩左雲迪克唔該

呢條友堅柒頭

下場大家熟悉既雷斯會返黎
今場大家當發左場夢

佢好似係屌今場沙狗又玩防反
最好90分鐘禁撚住利狗屌比人打反擊就最啱佢口味

穩穩陣陣食中下游先係前四關鍵，冠軍都係鏝鋓爭

今場和波好合理啦
如果唔係利狗把握力差 我哋都有機會輸
唔好唔記得上年曼城對有vvd嘅利係輸晒
今場睇得出對波係有爭冠嘅能力
冬季買到新前鋒同右閘 就真係可以同鏝利同level

都預咗

西班牙幫收唒皮wo

Rudiger:

Ahh, we were so close! We had a couple of moments where we could have killed the game but that's football. Let's move on! 👊🏾 We can take many positive things from this match! Thx for today's support! 🙏🏾🙏🏾🙏🏾 #Hustle #AlwaysBelieve

改左名啦

買到左閘支持佢坐後備

西女人唔肯課水可以點
干地要Sandro 最後比左d乜干地 要乜冇乜

not me not me

艾馬臣

如果係打防反<-
我從來冇講過要踢防反

Goal Machine - Eden Hazard

Eden Hazard 🇧🇪 | Chelsea FC (2018-2019)

Premier League 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 :
👕 7 matchs
⚽️ 6 goals
🎯 2 assists

Carabao Cup 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 :
👕 1 match ('34)
⚽️ 1 goal

起馬唔係未踢先認輸等完場

呢件焗買
我地根本冇後備

高華錫真係要買斷

世三續約啦

Hustle

西女人

阿朗夠勁啦

呢個佢應該真心膠搞下笑我反而覺得冇乜野
東清adler呢堆自以為好撚識波發表偉論再屌人就最撚難頂

油王唔俾錢買人就放盤啦，你老味

阿朗今日防守交足功課 未收得晒皮嘅

係咪忘記左kante

叫西女人買左高華錫先啦，D人腳仲柒下柒下咁就真係走

瞬間7頭條友趁地林啦仆街

#Hustle

干sir啲人除咗迪加簡迪朗豬sir以外
全部垃圾
包埋摩閪

油王係咪唔玩 好想下一個可以畀領隊話事買人

公海D獌狗好撚肉酸
專登改名扮車開POST引戰

唔肯科水
你數下近兩三季買人加埋用左幾多錢啦
只係人地用幾億買兩三個世界級
我地就用幾億買十鳩幾件3,4線

東ching後人

煙sir功力

係衰班垃圾高層同阿妓果班一撚樣

搞清楚邊撚個話買先啦

唔洗諗買人

同我續左世三先

人地上當年入主救車仔一命，飲水要思源，咁都屌人老味，冇人性

DLLM係垃圾車特色黎

買右翼好過啦

間諜

其實雷斯今場係咪食撚咗春藥
希望佢可以場場今場咁，佢啲派路都幾緊要

想要前鋒呀

alonso啲走位入zip真係好準，跑快啲應該一直係鍠狗

一野拆穿佢

佢想要vvd，lkk，alexis 啊

買齊比佢既我地請得起哥狗啦屌

仲有冇賽後訪問？

我指干地時代
西女人

下場你會再屌返佢

其實前四都唔撚穩陣
阿狗柒下柒下原來已經5連勝
熱狗都連勝緊
對下遊再和就真係67

真，西女人慳埋啲婆乸數
到頭來仲洗多咗冤枉錢

好感激，不過近幾年毫無野心，真係唔屌唔得

Zappacosta 唔聲唔聲就出現咗 咁就冇二三千萬

點睇我?波台識波帝

飲水+emerson+沙包夠買一個vvd啦

冇呢球都可能屌左佢

有冇手足改變左睇法 覺得要換都係換azp先

咁你記得佢日後玩到架車殘哂你唔去屌佢半句

雷斯不下雲迪克

今場咁勁 可以屌D乜 後防黑洞擺明係azp

油王已打爆機，請pass俾下一個想挑戰既富豪

有冇清睇緊西甲 和波激氣訓唔著

唔係好明，azp波底唔差，但要佢做波好騰雞

支持緊馬體會

油王最大功臣，希望佢繼續攪啦

請Sarri果到最後慳得2m 搞到買人果d拖到咁遲先買 比人炒貴曬

成鳩日買埋d plan cdef
依家擺晒係雪櫃又賣唔出

drinkwater zappacosta emerson

早段有球控左俾廢明奴定唔知乜水係禁區

愈屌愈強大

幾個月前仲係最穩個個
今日變成最差個個
luiz差極d人都可以用佢進攻個一球半球波j下
azp防守差左就冇野可以比人j

慣左死守足球咁多年

上前助攻又唔夠放

佢似無心機 又入唔到籍

我屌就比人話我9 up
D分就唔撚係我比既
有曬數據證明條撚樣莫拉達有幾撚垃圾
仲要場場有得出
打多一分鐘就拖累我車一分鐘

摩西問季到而家都係出得果20零分鐘炸
你地屌佢公平咩
條撚樣莫拉達禍害我車300幾分鐘喇
未撚計埋飛機盃D時間

雷斯

買人策略錯哂

踢慣一腳清 唔洗用腦諗

死返去利post

Whoscored

望住右翼同前鋒 真係喊三聲

死返去猁po啦傻鳩

遺憾既係 今日仲未見到柒頭ching出賽後評分

基沙文

屌鳩頭救咗粒單刀

唉，azp算係咁啦，支持左咁耐，唔好變到E文咁做放題就得

卡吐封得咁靚

block樓上條紅色戰魂

最大問題係final say比哂個臭閪
就算個target都得黎值
佢一個no字已經可以買唔成

屌你老母，基沙文單刀都唔入

出20分鐘唔話得呀on9仔

你快撚d去死啦柒頭猁

無得買斷？？

簽RB 擺番azp係中堅拍住迪加有冇得諗

冇

azp可以返西班牙了

打雙中堅佢高度唔夠

收皮喇on9仔

提提大家
下季重有巴卡藥鳩回歸
A米實彈鐘

高大啲都屈佢機

係呀，又話駛黑錢，早日解決啦

雙中堅用矮撚咪玩啦

預備隊

呢件真係唔擔心
沙利應該寧願出場個3個斷氣都唔會換bakayoko出場

講出黎驚你地唔中意

我覺得vvd個人能力上仲勁過全盛jt

基士文廢到

係大簡同艾耶拉級數先得

希望清4,5件垃圾買返一件世界級

明明前年踢摩納哥係歐聯最佳防中 依家...

本身中場高空優勢已經無
龍門又唔係d接高波勁果d
用埋azp比人屈高波屈死都似

今場差d都係，下場可能踢得好d呢

都係快d躝，佢同摩西都冇得救

佢速度，跳躍的確係

要求鼠sir整治啲on9仔

carry埋隔離果件好撚癲
由懦夫到gomez

今場？
開季差到而家喎

覺得係個腦既問題，唔夠意識，唔知道要點配合進攻，所以個人震哂
依家連傳中都冇埋，壓上去零作用
反而阿朗愈打愈有，防守有d改善

好似Slam Dunk

河田睇埋美紀男咁

俾多幾場睇下啦，話晒都主力左幾季

就算而家唔係，過多一兩年應該勁過jt
真心搵唔到佢弱點
佢去鍠疤一定更上 一層樓

Pavard

M朗真係估唔到守得咁好

冇得揀
唔用佢就要用到zappa／moses之流

生不逢時，荷蘭中前場青黃不接

呢個唔係去左拜？

摩西真係⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

佢副計太屈機

飲水
巴卡
摩西
沙包
艾馬臣
呢到都5件了，係賣左沙包同艾馬臣變左冇閘位後備，頭3件消失左都冇影響

AZP黎左咁耐第一次跟進攻型教練，我覺得可以再俾時間佢，除非有後備打得好過佢...

指揮？企位？
唔知 jt拍擋都好勁
破到車個15球最低失球就真係屈

硬件屈機之餘仲要有腦有leadership，好撚完美
6尺4跑到好似翼鋒咁快，路數又好

No surprise there. Eden Hazard admitted to BT that he wanted to leave after the WC, but also added that Chelsea is part of his life. Happy when stays, happy when he gets his dream. “I'll tell you the truth, after the World Cup I wanted to leave. It's my dream to play in Spain."

點解可以咁遲先成名

暫時應該冇

Eden Hazard: "I could stay at Chelsea for the rest of my career. But there is also the possibility that I can leave in a year or two. But I love Chelsea and the city. It will be easy to stay at Chelsea. This club is now part of my life" #CFC

姐係皇狗肯出錢買佢就走硬

要留佢只有重手買星黎吸引佢

唔覺得鍠下年仲會買佢

走啦閪女人

我係搵唔撚到車區個即討post
我先入利區吹個水姐
又冇影響我睇波既立場
洗唔洗係咁屌

車利大戰期間我仲入左球迷區度問
奇怪點解個個都咁靜
冇人係球迷post度講野

okok 你話我on9又好咩都好
如果我講野無道理
我唔再係呢個post講野
講完，唔會再會

Keep住呢個狀態好難講
而家連入波都有埋

有d人係遲開竅。
講身體質素大把黑鬼勁過佢，我地個蘇馬已經勁過佢。

夏季就得番1年約 加埋條25古係到引夏神走 唔係冇機會

卡斯米路又金身

仲唔會上腦加好集中

唔洗講咁多廢話 收皮啦

Bye, you will not be missed

智力，領導力呢d真係天生

唔覺得西女人會出大錢去同其他隊爭球星

而家講都係太早
過多半季睇下隊波run成點先值得再講佢續定走
至少佢summer仲未去到transfer request咁盡

好撚淡定

愛我 別走

華仔要買，好多位置都要強化

睇油王同英國既關係會唔會好轉啦
仲係咁既話就一定唔會用大筆錢簽星

睇佢封mbappe個球真係不斷replay
淡定到仆街

我都係咁認為 如果有埋入波 皇一定會想買 而夏狗而家又未續 唯一希望真係盡快續左佢

挽留，我都成日入痢post。

想郁柒頭ching就踩住我條屍啦！！！！

君子和而不同，最多屌下老母，唔支持趕人走

沙皮

古圖封單刀屈到

想睇世三同佢單挑

莫拉達加50m換伊卡迪啦，但隻伊卡迪冇乜離心

淪落到俾猁狗笑我地後備垃圾

你當國米弱智？

有講錯咩

但係伊卡迪都係需要人地餵果類前鋒

身型屈機

太早換正前 位換位又冇加強迫搶同反擊
如果最尾對應史獨個換人換中堅入黎
可能唔使輸

咁入猁po 係咪扮埋猁迷

比佢今年聯賽有廿球都應該會買

一張圖有3個世1

世1防中，世1中堅，世1翼

其實臨尾係咪唔應該換巴9利
不過死守都未必守得住 依家車d防守

基佬無氣啦已經
煙蛇暫時搵人都係位換位咁濟

今場都有野屌

真心而家係世一龍又後生
唔係得一年約真係企硬兩億都唔賣

球波靚到咁 邊有得話換邊個出黎就一定守到

Loftus-Cheek+Michy+Tammy+80m換Kane

再買斷Kovacic,基本上下季3頭馬車

雷斯要屌嘅係無辦法可以場場都咁好

全盛會長都守唔到啦

navas oblak好過佢啦

雷斯大戰係幾好用 印象係not me個次柒左
其他大戰都世界級

呢兩個淨係身型都輸晒啦

1-7

夜媽媽都有負評撚

挖埋VVD

比咬人狗巴黎鐵塔

就黎吹到卡列奧斯都救到

威返一場就出黎吹奏到幾撚勁咁

射死熱狗已經抵買

只可以怪世三果球把握唔到 但都冇可能球球食硬
冇計啦射到咁靚 其實成隊都做盡 冇咩位大屌啦

雷震子

得一腳，成場都無乜機會，但做分波都幾好。但點都唔值100m release clause

我係支持用住達狗豬蛇先，或者可以搵卡雲尼閪瓜依d黎做過渡，有機會就all in Harry Kane

印象今季所有失波都有人屌Kepa要救到
但其實除左對阿果球之外都唔關佢事

同埋Kepa長傳好高質

今場仲要有球反應快既靚救

史毒依球 射又好撲都好都好fifa feel

心情平伏唔到，臨尾輸球世界波，屌你老母

個反擊丁出血

我地好似成日都係咁，踢得好拎唔到最好既結果

史毒個態咁勇 兩次對車都入波

佢射術真係精進左唔少

不過痢狗係踢得好過我地

只係我地把握到一球咁解

希望會揼水買人

仲有垃圾安果球

傳奇屎毒

我都希望佢成材 話哂都係車仔棄將

皇馬前年個中場正選係摩迪，kroos，不死人

後備居然可以係isco,james，高華狗，assenio

究竟有幾撚癲

巴克痢去皇馬應該真係只可以洗廁所

望住d後備
唔清d冗員西女人都唔會買人架啦
跟住夏狗asus out
下季重唔變中遊車

btw，今年我地個後備算近年最好

巴鳩痢，飲水，sex，切狗 依4個都分別有英超正選級數

但用落始終同正選3個有好大距離，無乜競爭力咁

飲水已經失蹤左好耐

黎緊歐霸仲出正選打我屌煙剷老味

上季要去到閪布朗
估唔到今季起到咁大作用

整下整下熱阿上返黎

講真，全力打聯賽，我覺得頭4唔係問題既

個個星期都要post呢張

賤種好中意屌巴爾 話晒救咗你兩個歐聯

繼續落去無傷無病都穩前3既。

真係差個好前鋒。
同埋azp個位可以考慮換。
我迷佢都係咁話，完全係後防組織上去既毒瘤

一月要買前鋒 放冗員

1月唔會有好前鋒比你買到架喇，唔洗ff

頂盡比隻米奴域你

馬體會爭氣d啦

睇完車利覺得呢場好悶

入一入獌post,好似睇緊幾年前既車post咁

牙狗真係唔可以睇小
開季2連敗
輸比big six 2場
宜家排第5拎15分
再冇人挫下佢道氣容乜易過埋我地

馬體會得個守字

兩邊都係鬥龍門

@ChelseaFC v @dcfcofficial #CarabaoCup

主場對打比郡

屌，真係對林伯

到底猁d體能點練出黎 後段其實已經有d跟唔到咁

希望可以特別批准mm,tomori踢依場波

係高普一手一腳建立出黎

真係抽中打比郡

撚仔又倒戈

當年多仔打左幾年超頻足球就殘哂

0 - Diego Costa has failed to score in his last 16 league games, his longest drought in the top-flight (La Liga & Premier League).

明顯高普自己有改善左

真係唔信係真抽

目標前三 打左利阿仲有呢個分

而家高普會輪換陣容，同埋後段lead 緊識留力
當然利個高層配合到佢，而佢眼光又ok

聯賽杯入4強係最濕鳩既比賽，無啦啦打多兩場波勁戇鳩

仲要入得4強都9成對big6無得話留力

佢為左等vvd而唔買中堅，睇老虎撚瘋狂出醜左半季。依種堅持真係唔簡單

如果換轉係車已經比人叫高狗躝左

馬體會宜家根本係大巴，連逼搶都消失埋

進攻力好弱

超頻依個好貼切

今場已經示範左

我地班人冇氣，佢地仲搶緊

又諗起摩閪條垃圾岩岩出場都可以跑輸比米拿

呢球真係痴撚線

占士米拿尾季續不續到約真的好成疑問

肥臘味不經不覺都三十中啦

對撚仔個隊 我唔信真係抽啦

卡吐cs

真係對打比郡

賽程終於無咁chur

冇睇場波，真係我剷草

Vs derby

25應該夠高

林伯返黎stamford bridge

文尼球地波二五應該會失

第一球射地波就輸左啦

25落地都好撚快
不過25古死撚屎
Kepa加油吧

想睇撚仔教煙狗咩叫蔗渣價錢燒鵝味道
另外mm係咪唔可以出

上面又捕捉到個冇睇波嘅on9

仲要卡狗落地快都講得出 明明最大弱點

挽留

respect

上場贏 今場和 咁計都仲係食緊痢

屎獨冇剷草

G

今場跑足90分鍾，平時踢陣地好hea
見到世三都跑到莫晒

高華碩多多都要比啦

夾3個月同人夾3年既波打成咁
老實講點可以唔收貨？
唯一希望既係可以改善下防守上既漏洞
基本上每場都要自爆

有冇摩西 柒事 gif圖

Asus

結果論係收貨，只係好唔抵
臨尾輸球世界波

本身贏緊 最後輸世界波
點都係唔開心嫁啦
但係都冇計 護左2次空門 最後輸世界波
踢得好 唔係西波就算了

屌你地對前四咁撚樂觀
睇番對西咸個場啦
夏狗都幾明顯揀波踢
對big six 失分都算
你老尾宜家進攻根本靠佢一個
佢一冇態
水晶宮 屈福特 般尼茅夫 狗隊
打呢4隊應該都要失分

有冇安仔牛尾巴gif 圖

我諗起爆袋俠

有冇人覺得屎毒球波真係要講嘅話簡迪handle得唔好？無諗過拍埋去

屌那媽做馬嘅

azp 真係要重點練猜波
每次係邊線俾人逼就淨係向前唔會試下其他位，搞到有幾次要安回返黎後腳交返去中間

Eden Hazard on the summer transfer window: “I will tell you the truth, after the World Cup I wanted to leave, because my dream is to play in Spain."

“But then I talk with the board here, with the manager, and I say OK you don’t want me to leave, I can stay no problem. I’m happy here, to stay I think was the right decision."

即係下年走了

true blue
閪女人快d lan

Kepa噚晚完全顯示到身價
落地快 傳控超穩

Kovacic係車踢得好開心
又有得做必然正選

其實算唔錯啦
唔好再成日因為買得貴就搵位入佢
輸球世界波無得講 古狗返嚟果時都吸唔少世界波
交左唔少學費
kepa有埋長傳幫到進攻已經唔錯
琴晚表現已經好穩

續約啦

殘到而家

救唔到世界波，唔夠卡吐高，唔值8000m
直頭垃圾都不餘

可以升做世界級

車而家已經踢得好好睇
但鏝果d進攻真係再高一個檔次
唔係果場黑哨 鏝狗而家已經7連勝

頭1 2踢成日甩甩地手 依加已經好穩

鏝仲未有kdb

盲反

兩閘冇策動能力差好遠

自己去返live post睇下幾多人講呢d野

右閘係walker唔係azp已經另一個講法

bench AZP對球隊同對佢都係必需
踢咗咁多年都未試過咁差狀態

agree ar！！！幾次好好機會 salash ,沙基利都射失左
所以俾佢哋入返粒都係都算係咁

左sandro 右walker

但出zappa moses結果會仲衰

zappa 打返翼啦

佢兩件都躝吧啦
下季收番Tomori

sane 真係高級版willian 高d又快d又好扭又射得

想像唔到下季冇夏薩特呢隊波仲剩d乜

odoi morata pedro
kante barkley
jorginho
alonso luiz rudiger azp
kepa

冇買斷條款，其實係幫緊皇馬養仔

米七都冇，救唔到屎毒果球
躝啦

上季買果堆除咗rudiger冇個打得起
下季轉會果3個已經越打越好

夏季個3個係有料
上季個d根本冇料到見哂頂

佢幾場都穩
雖然唔夠高
但手錘打返出去
算係咁

好撚好笑 哈哈哈哈

留意到車迷手足好respect 利子

敵人既敵人就是朋友
獌熱

原來下場聯賽杯對返林伯

D.Sterling 呢

基佬囉

適應得都幾快，龍門最重要就係四平八穩

不過可以吸少D世界波就更好

佢啲長傳 龍門版法比

吸世界波係我轟門將傳統

不得不提係佢腳法真係有咁上下
打得到sarri ball其實用途已經好好

尋晚猁咁逼法，騰雞d都蝦碌

D人仲留戀25
想當年25比人入左幾多應該救到既波
而家見人矮D救唔到球世界波就屌人
有無諗過點解世界波叫世界波

25古啲長傳其實冇吓準
呢方面kepa真係勁好多

睇番重播 vvd真係好尾機

換摩西斯出嚟應該係唯一敗筆

點解vvd係fifa19咁撚低數值

摩西呢d柒頭 英冠料

kepa係好高質
但龍門矮 係死罪 (好似係)

夏薩特：有點失望，下半場未能為球隊再入球

賽後，夏薩特接受BT Sport的採訪，他表示，雖然失望自己未能在下半場入球，但平局是公平的結果。

“當你接近以1-0的比分贏下比賽，但在最後時刻失球時，你也可能會感到難過。但我覺得平局是公平的結果。下半場我未能入球，對此我有一點失望。”

“我認為我們可以挑戰利物浦，還有曼城，他們兩隊是英超最好的球隊。我們跟他們差得並不遠。我們也在贏波，現在球隊的士氣非常高漲。”

續約啦

點解可以有人接受到唔沖涼果陣臭味

頭先係seven買左個叮飯 屌你有個阿叔一行入黎就成浸死屍味 全店都um住個鼻佢都可以唔覺得有問題挨係個雪櫃到睇報紙

當年： 買VVD返黎會逼死天神，就唔好再講球會唔重視青訓，因為連球迷都唔希望青訓上位！

依家：唔好聽老鼠吹到青訓天上有地下無！

估下係邊條懵撚

大家都攻得好 守得好
兩球空龍都救到
不過你地個世三勁好多

痴線佬，差成10幾米後上追到起動左既柒頭安

真係對撚仔

呢種真係步大力雄
見住柒頭安對腳跑到就斷
vvd跑得好似好撚輕鬆咁

世一中堅真係走唔甩

其實係 點都無理由開雞巴刀

FA cup 對撚伯

moses打閘有冇得諗?
好似改造華西/羊格咁

打咩都冇用啦
後備落場跑輸逼搶咗成場嘅米拿

Next season lineup

Hazard Kane Messi
Pogba Kante Kovacic
Alonso VVD Rudiger Walker
Kepa

如果琴晚後備入替既係切同奧杜爾

奧杜爾點都好過條摩西

講真，後尾要防守出摩西當踢多個閘我覺得無問題，係估唔到佢咁廢

Your FIFA Lineup

仲有，我覺得沙包仲閪過摩閪

出佢佢一樣係直線狗沖送返粒波比人

係，想1-0收爐換摩閪係最岩

依家連防守既作用都冇

琴晚出巴克利同摩西嘅決定好合理
錯就錯在呢兩條友太撚廢

奧度取代摩西後備位置，有冇人有異議！

根本堆干地愛將就要清

有冇25古半場比人笠死張gif? 想J

唔覺，佢出左黎右路無比人爆得咁勁

真心輸球世界波無得守

最有威脅個球沙基利腳短都係因為azp仆街

我只係單純以戰術層面出發，唔覺得出摩閪係有錯，佢廢都係事實。兩者唔係對立既

lm

FF, 尋晚摩西換嘅係azp會唔會好d

以前既車仔唔會輸ed
Cech 古25 個個米9幾 手又長

古圖斯點會比人笠死

CECH比施斯笠死你訓撚左？

又有球盲扮老屎忽9up

1次咁撚大把 仲要係邊路

咁就唔係撚你條撚樣講既唔會輸啦
輸打嬴要咪你呢d垃圾囉

真心覺得 長遠嚟計要收一收azp 出摩閪打右閘
azp呢個真係職業生涯難關 一定要畀佢冷靜同抖下
阿銘進攻廢就梗 不過佢冇失位問題
出沙包狗一定畀人弱點進攻

咁kepa都係一次咁撚大把啫

上面條link古狗都兩球

其實簡迪係咪扮毒
琴晚球快開仲古惑過啲女人

神軒阿當呢兩球佢又死撚左

柏度幾時出得返

算啦同球盲講唔到道理

抵啦冇買翼

牙朗守沙拉守得咁好真係估唔到

沙拿有態入咗兩球啦

牙朗防守都好吹奏
明明係沙拿廢

係

azp係後防黑洞已經係不爭事實

真隊

下半場高普戰術係重點攻擊牙朗
見沙拿少少攰即刻出沙基利繼續chur爆牙朗
但個個都好心急未順就夾硬傳過去
個勢明明似1:0完場

卡吐咁高點會俾人笠死啊

Harry Kane,VVD 兩個一定無伏既球員

please sign Harry Kane

唔夠自信
比著係紐亞應該會第一時間撈番個波出來然後舉手no no no

世界波有得講啲咩 冇計架wo

卡吐一定唔會失呢d

卡吐矮姐
以前施治成3米高邊會失呢啲

Sarri on playing a false 9 instead of Morata and GIroud: "I want to use in this moment Giroud-Morata as I think it is important in this part of the seaosn. Giroud is important for his team-mates and I think today, Morata was more aggressive. I am not worried."

你班盲撚咪再出醜啦

躝啦沙狗

有無kepa救mane個球gif

Kepa得156cm 點救啊琴日個球

左右翼先大鑊 夏殺要走 柏度韋利安都3張

最撚戇鳩咪你條盲反安囉柒頭

有無人好飲恨買唔到vvd

係咪又要再貼25古俾猁狗笠死gif

你件垃圾今日黎左香港

人地趕住含高普 可以點

利有同PES合作，that's why

認真
VVD同Gomez係FIFA19既速度係低到離譜

除左卡吐同紐亞，冇第三個龍可以救到啦

無，當時情況真係唔應該再買中堅

佢早2個月遞紙就好

我笑火撚屌係笑佢覺得丹麥狗有vvd potential

覺唔覺得牙達個懦夫樣好討厭
睇個樣都似唔會入波
唔似c朗咁 對眼識噴火
都起碼精神d啦

有冇ps4巴打想一齊整隊車仔pro club?

即係例如前鋒就整個莫拉達既樣 身高體重咁

應該會幾好玩

好似Torres, 車仔以後都唔應該買西班牙前鋒

今集好難射波
真係個個都達仔

6歲的夏狗

希望車路士有咁好眼光出價買卡拉斯高

今晚無咩波吸引

寧願用Moses

真。夏殺接班人！！！

買斷高狗，買卡雲尼/閪瓜/利雲/Kane是旦一個。我都有信心留到夏狗

但唔該真里奈唔好以為300k夠續佢，直接400k車埋去。卡吐就係當初唔肯出200k先續唔到

係，不過地波通坑渠

Kepa好
但條後防

市面上有啲咩右閘 中堅 右翼 前鋒 係買得過 又買得到

都比想像中

RB: PARVARD
CB: PARVARD
翼： Bailey,Pulicis
前鋒： Cavani,H.Kane

azp以前明明係後防最穩果個
但今季跌到同雷斯差唔多水平

有無諗起放題

非車news
Pep Guardiola wants to make a record £200m January bid for PSG striker Kylian Mbappé (19). UEFA are currently probing PSG as part of a Financial Fair Play investigation. City would have to sell one star to keep within FFP regulations themselves and sign Mbappé. [@reluctantnicko]

有冇可能 ，鏝買到包皮仲得了既

放題起碼叫做帶刀侍衛識入禁區

PSG賣撚哂半隊找數都唔會放包皮啦

古狗之後打手錘不遠俾人入左唔少
唔好口屌25古 但個個星期kepa一落場就懷念25古
應該要支持kepa
條25仔已成過去

200m皇馬都比到啦

尋晚出基佬 卡膠比人456

只係輸球世界波已經好好

有冇ching經過尋晚 肯定佢既實力

海棉寶寶

伊雲甩曬頭髮未

富咸都踢唔掂仲走去懷念

懷念同佢依家踢唔掂有乜衝突

當時都踢唔惦啦，懷念碌撚咩

Kepa雖然唔會上到25狗既級數，
但係買唔到Alisson既情況，佢係最好既選擇

佢同莫拉達比呢

Chelsea sent scouts to watch Kai Havertz,Leon Bailey,Jonathan Tah in action during their 2-4 loss at home against Dortmund on Saturday, but they were not alone in their efforts.

2篤屎邊舊冇咁臭

三個FM神人

琴日仲有條傻鳩話80m大把更好選擇
點知叫佢講3個好過kepa又岩sarri用既就啞撚左唔出聲

唔睇brandt?

不能

琴日見kepa啲大腳咁準，25果啲鳩開，點會覺得kepa去上唔到25級數

用開波去睇佢上唔上到卡吐級數

英冠10場失左18球

沙利應該用卡巴叔都唔要不能

鼠source 可換做邊個都得

真心齋計守龍仲差兩級

講真, 龍黎講識傳波只係bonus唔係必需
會長係阿狗度夠唔識開短啦 唔通話佢垃圾咩
琴日球波睇得出kepa唔夠高同展臂唔夠長就真既

依家啲球員唔再係以前咁專精一樣就生存到
講緊係對成隊波有冇幫助
好似哥狗教鏝想從後組織 就買咗巴禾
點知比人係咁中出 就買咁ederson
左右閘唔可以淨係識守 仲要識後上助攻
中堅要識長傳等等 記得之前sky都有討論過

Azp夠好啦 一直都好穩 但成個體系轉左佢都打得差

Parvard,法國正選 is coming to Che~

雖然比死猁狗逼和左，但係英超仲係好大優勢，保守估計99分奪冠，本來諗住可以105左右

和左兩場之後應該知點踢，

最保守估計和埋作客痢鏝兩場，成季34勝4和

做龍就專精左守龍果樣先啦 守都未叫最 top仲講其他 ?
暫時睇就對辦既但同25比真係仲差幾皮 不過身材呢樣野真係冇得搞

要谷歐霸拎盃水夏薩特續約 / 打到熱狗跌前4

又講
果球點撚救 用手擺落去咁

卡吐比人笠死過2/3次啦 屌

踢sarri ball點睇都係kepa好過25狗
如果琴日下下大腳解圍 實比雲迪克head撚晒

Kepa 長傳準到法比咁都比人話垃圾

照你咁講要去邊買個好過kepa既龍踢sarriball?

屌你淨係屌人矮矮矮
買都買撚左啦 要j龍睇蝗囉
你唔屌kante矮頂唔到波？

你軌係勁就留到25古一係買個上中下三路都top既
依家有個kepa算食得落啦 尋日mane個球可能會長25咁高既會救唔到呢

屌奶星鬼唔知咩，卡吐肯續約仲洗撚拎80m出黎買龍啊?

一路講緊kepa守龍未到25狗個level, 你就用長傳黎比 ?
講多次, 我冇話kepa唔好, 只係講緊佢身材唔夠高大呢樣野係致命傷

簡迪咁矮未又係爭唔到頂
Azp 打中堅味又係比人屈高

根本踢波最緊要係發揮所有球員既長處，鬼唔知如果個個球員都 190 cm 之後又全能肯定屈機咩，真正勁既領隊係搵到曬球員既長處，然後發揮得最好，只係識批評球員既弱點個個未係摩佬囉，話Jones/拜利射12碼實GG

世三入球地波都冇文尼個球咁難救
艾利臣救唔到 kepa救到
上季既二五應該兩球都救唔到

Happy birthday, @_OlivierGiroud_! 🎉

雞扒個樣又陽光又正氣

好似陳家樂

kepa 同 卡巴叔一樣高

起碼有186

你盲左

好撚慘kepa 打得幾好都俾人挑骨頭
oblak同佢都係差唔多高

19000

幻想永遠係最好，25狗走咗就覺得佢會救到
呢一刻我唔會話kepa勁過卡吐，不過sarriball底下絕對有潛質更上一層樓

同意！
同作為獌狗同熱狗既敵人
呢個決定好正確！

屌你老母摩閪斯！！

咁邊隊第4

前四預測
鏝痢轟阿

如果係咁
卡斯拿斯、洛里斯應該係垃圾（好似係）

紅色戰魂

無計
車迷大多都睇慣防守足球+高大龍門
係要多啲時間先接受到新嘢

我幾欣賞近年既痢狗，鏝城依2隊波

不過痢狗就不嬲用黎屌既

隻25狗最興俾垃圾笠死
乜撚查理阿當 神軒

189

成日睇落同雷斯差唔多高

#30 David Luiz
Date of Birth (Age): Apr 22, 1987 (31)

Nationality: BrazilBrazil

Height: 1,89 m

中！

Kepa真係好靚仔

Btw尋晚有下斬出界俾Jorginho怒屌

有屌=真隊友

今晚得場悶波
好心尋日拖肥狼隊果d就擺場過嚟啦

卡迪夫好英冠feel

夠赢般尼

咁都有得燈

講唔夠高接唔到球波
令我諗起糟糕係wc射果球 對面個龍差唔多2米高一樣接唔到
有時啲波唔係高多兩吋就一定擋到 世界波就係世界波 冇得好怪

仆街 個賓仔龍門好撚廢

迪加跑得又快又大隻fifa俾81 speed strength 仲要咁低

巴卡有80

傻閪game曬我錢 追到沙拿架喎大佬

有球利狗係後場控波
車狗班中後場唔壓上去
jorginho屌到走哂音叫班撚樣壓上去逼

利個gomez直頭快過salah 啦
睇下個pac去到邊
fifa根本睇名氣落rating

莫拉達呢d屌都廢時

反Marina黨又豬
asus 雞扒 佐真奴廢老 三個都有表現

熱那亞果個Piatek諗唔諗得過？
新利雲

下場入3粒大炒對面啦

仲話雞巴唔夠高既買Ben Simmons 黎守龍啦屌你老母，二五古夠高啦卦，第一季黎到失左幾多高波啊，雞巴呢一刻係唔值80m，但其中既價值就係佢用到波，呢樣係煙sir既體系係幾咁重要你又唔講，另外買既潛力你又唔講

唔識

今季由波蘭聯賽加盟
處子戰就大四喜
依家暫時五大聯賽神射手

今年歐洲金靴獎係肥狗夏

夏狗ig個post最尾有打個💙
應該係上車以嚟第一次

以往啲post都係最尾tag 個CFC 就算
有時要啲藍色就加個🔵

所以今年我無買

咪又係pr team打

所有波加埋7場12球

又j d意假撚
發覺呢度好多ching隱性迷干

咁都算J
事實嘅陳述

再講都唔撚合邏輯嘅你
都咁拉到迷干？點解唔係迷煙？
煙蛇一樣係意假野

反而係諗起以前荷甲有條友一條入5球，30幾場入40幾球，去到米堡之後廢到

唔係話你

煙蛇 target全部意假

只有長期好表現既先冇伏
belotti d柒頭都開一億就知個球壇有問題

睇定d先, 寧願比貴都唔想買 one season wonder

agger, 睇定啲好

【體育】曼聯將帥不和傳聞繼續發酵，主角之一的保羅普巴冷然用4個字，拒絕就此事受訪。

曼聯上周末敗走倫敦，以1:3受挫於韋斯咸，在下半場被換走的保羅普巴（Paul Pogba）離開時自是一臉不悅，當他在訪問區被記者截停，對方要求進行訪問時，他回應：「你想我死（You want me dead）？」

普巴被指與摩連奴的關係處於前所未有的低點，先是有傳普巴批評摩佬的戰術，然後是摩佬褫奪其副隊長職位，而兩人上周中在訓練場怒目相向，之後候車出發前往倫敦準備鬥韋斯咸時，企到離行離列，並沒交流。

有傳普巴可能在來年1月轉會窗重開後，重返祖雲達斯或轉投巴塞隆拿。至於英國《太陽報》較早前指，普巴將於下月透過經理人與曼聯會方傾談前程。

圖片來源 : ©AFP

pogba cuming

Time to bid
馬仔,普巴

Welcome Paul

拉奧拿d人真係要諗過先好買

willian長期有好表現 唔怪得疤開70m求購

Lkk 回家吧

好廢喎

諗起唔好得罪文迪斯

200m轟落普巴度，Deal唔Deal？

應該好過達

不了，比較想要高華錫

200轟落harry kane度啦

拉奧拿d人破壞球壇
有小小potential都傾到貴一貴
然後比agent fees都一大筆
lkk單deal就比佢搞撚壞灑

好撚想要高華錫，summer top target

呢條死肥佬係好狗
但你真係吹佢唔漲

佢算係近代最搵到錢之一既經理人
以生意人黎講佢係天才
但對球壇黎講可以話係寄生蟲

最緊要唔好得罪你 唔係會比你bin c

佢係時勢造英雄喎
食正球員身價暴漲年代
手牌又靚

狗雄就有
就係呢條粉腸做到球員身價暴漲

唔係 記得之前伊巴有講過個肥佬為左令佢變勁係咁羞辱佢令佢有火變勁

除左天時 佢夠貪都係一個商人既優勢黎既
副牌靚冇可能正係運氣 眼光同後天加工應該都有

高華錫啱sarri波，腳法好又範範齊
到底皇馬點解會咁幸福
後備放我地正選質素

希望華仔留底

因為人地叫皇馬
你咁講 曼城個sane之前都可以放後備
耶蘇同阿古獸輪流出 一齊出都得
馬列斯又係後備
冇得恨 我地之前兩年一冠已經勁過好撚多人
獌狗廢老走左就冇拎過英超
阿狗熱狗
痢今年應該係佢地 但都成廿幾年

事實就係差咁遠

我地安仔都打後備啦，個別後備質素仲勁過皇馬！

高華鍚對利果陣助攻又助守 成個modric咁 巴鳩利同佢真係差幾班

係 前場黎講勁過人地Vinicius 其他人就難d

依個真，華斯基斯依d垃圾幫安囝含都未夠班

仲有摩西斯 zappacosta 艾馬臣！
諗諗下真係幸福既煩惱！

一樣咁廢 出邊個都一鳩樣

全部唔夠班

一齊

Fischer

個頭

阿方素艾維斯

法比安 1米9
雞扒保守估計 2米7

marina bb買斷高華錫未

2米7落地唔夠快 躝

垃圾車咁鍾意買意甲人不如買piatek

[波台敘利亞]車迷季尾內戰區

入面班迷達反盧狗柒撚到

lukaku 都唔係勁啦屌
撐自己隊既人有乜柒

又唔見你撐安仔

安呢啲垃圾幾年都冇料
依家有邊個唔屌女人達
你咁鞭屍冇意思

兩年最佳球員

個時未買達狗，班達狗屌盧卡古弱隊殺手等喂脾氣差

依家句句中曬 不過係中達狗

達狗係撚弱隊殺手 弱隊都入唔到

邊度弱隊殺手
對強隊弱隊都殺唔到

盧狗幾廢都好 都勁過達狗

盧狗係好撚廢，但廢得黎上季19球，今季都暫時4球

達狗

打錯係29球

佢真係好撚廢
又冇火，屌佢老母臭閪

佢地總會搵到理由spin 盲反扮理性

“No I am not looking to leave Chelsea. I love Chelsea and I have so much respect for the club and the fans. I am here at Valencia for my development so I can go back next season. I am young and I have a future in England.”

- Michy Batshuayi on Chelsea

見頂 執行戰術能力低
thank you and goodbye

老鼠又過隔離

今集FIFA射波改到好怪，單刀難射咗，但又會成日射到啲史獨嗰晚嗰啲波

Times finishing

Better than Morata

19達仔好勁

我借左佢去psg
諗住買返佢Cavani開我90m 31歲

想搵個高potential後生版利雲返黎，但搵極sofifa都搵唔到
kane最似但太慢

係 佢同安易用過世三

諗住放走達 之後買icardi

仲有華仔都好好用 係衰冇夠氣

世3易用到仆街
淨係用L3玩轉方向已經可以好易過到對面

呢件好撚癲，場均一球咁濟

反耐Pedro 好雞肋

咁追求真實

有錢點解唔直接買H.Kane

Fifa19最強神鋒，畢爾包個I.Williams

勁到仆街

好似係佢地史上第一隻nigga

呢兩集都係世三好用過willian

獌用六千萬買達 跟著我即刻放咗再用八千萬加Zappa買icardi返嚟

今集好用左好多
18用唔掂

皇馬72m買走達仔

18 19都係咁用
L1慢速帶波轉方向然後加速跑已經過到人

球世界波，原來聯賽盃史已經係差唔多位射過一球中楣

[益車區手足系列]年度最佳h漫，Confirmed 👍👍 enjoy

訓啦柒頭！

...?

今集推波好on9喎 r2全部大大步推 美欺都推甩腳

咁係18啲直線盤球on9得濟姐
Zouma都可以直線盤球

career mode一開季即買返Lkk 同Oscar

但現實蘇馬真係直線到

達狗已經食左屎
近幾場都無波入

留意返
由熱身賽計起佢只係入咗一球

車路士VS打比郡

Morata hat trick☺️好撚好用

Me too
今集明顯弱化晒中超外援
Oscar本先人工得20k

佢啲R1 射門好勁

一開波用哂 法比 飲水 柏度 基佬 呢堆老坑黎加錢買人
好撚爽

入咗 depay
sterling
aurier
maguire
pjanic
rashford

但zappa俾人用release clause 搶走咗

一開波已經清左摩閪條撚樣 之後就清沙包 飲水 法比呢啲

真佢走位好靚又快 場場入波

x2
摩閪即放

牙銘一陣又嬲豬

施丹去蛆做CEO 咁獌新領隊有無機 干蛇/雲膠 ？

明智

直接解約

我諗返起我玩fm
推介曬都無人買或者借牙銘

Moses

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電
你記得帶著球技 一個英超 伴隨我身邊

支持摩蛇賣普巴買sms

SMS續左約 仲要無解約條款

曼聯比得起錢，似我地幾千萬都要度住度住咩。

WOW

Chelsea is preparing to re-sign Thorgan Hazard to play with brothers Eden with Blues monitoring Borussia Monchegladbach star.

€33m+7m add-on

安仔依球波同前年1-3曼城個球反擊差好遠咁
個球反擊快到痴線
奧迪文達食哂塵
係安仔慢左定VVD太op
有冇速度計算過

Moses lan

矮撚只係起步快
高佬跑順左就唔同玩法

梅毒跑順左同行路分別大唔大

世三細佬好似都有入國家隊

車打包晒兩隻 nigger 啦
Pogba + lkk

愛車別走 如果夏說 他不愛車~

不要聽見夏真的說出口 跟著卡吐去皇馬

我地接收摩sir，普盧繼續留係曼聯

簡迪比獌聯，我地返要馬迪

仲有夏狗換山齊士，perfect

22歲的巴舒亞伊雖被借到華倫西亞，但他表明還想回車路士效力。

自從2016年加盟車路士以來，這位年青球員未能站穩陣腳，上季被借到多蒙特，9場聯賽攻入7球；現時身在華倫西亞，他只曾3次正選，攻入1球，球隊整體表現也不理想。

被問到會否考慮長留華倫，他斷然說：「不，我十分尊重車路士，也愛他們。這次外借對我的發展很重要，可以展示我的實力，成為更好的球員返回車路士。」

這位比利時球員坦言當初加盟「車仔」並不容易，粒粒皆星；現在，他希望在華倫西亞獲得進步：「人人都知道西甲著重技術，我就是技術型球員，這方面我是適合的，不過所有聯賽也適合我，德國、英格蘭，我也可以。」

()

仲22歲

返黎刷尿兜？

攪笑技術

送達仔 比佢恩師啦

Happy 25th birthday, @MBatshuayi! 🎈

Mason Mount and Fikayo Tomori will not be allowed to play for Derby County against Chelsea when the clubs meet in the Carabao Cup fourth round later this month, sources have told ESPN FC.

冇得睇mm鏟草

live post topic: Welcome home Legend

好想現場睇+整banner

banner要搵奧寶

D人都話達係技術型球員

點解會喺大童而唔係男子...

其實kante今季係咪跌左watt

當年卡吐單野比uefa 屈機

如果當年無卡吐我覺得我地會入到決賽

yes thank you and goodbye kante

jm9

想睇完全體打比對車多過冇咗mm嘅打比

簡迪好撚廢，進攻完全幫唔到手

好想交換普巴

我建議piazon

中堅用雷斯不如收返zouma,kalas

吹大D
果年次回合施蒙尼教材式破大巴
摩狗擺晒後衛落場根本冇符

Chelsea
Atlético
23
Schwarzer (GK)
2
Ivanović
3
A.Cole
4
David Luiz
7
Ramires
9
Torres
17
E. Hazard
22
Willian
24
Cahill
26
Terry (C)
28
Azpilicueta

用baba emerson賣呀朗ok?

jt頂個球唔係卡吐入撚左啦屌你老母臭閪

kante 呢幾場 攻又功唔上 防又唔係防得好 高華錫都出色過佢

唔適應多過跌watt

戰術唔適應？

鏝

爭取出局

鏝實反cup

哇屌曼城咪落黎呀

屎達寧

世3同老母交換波衫

辛尼美斯咁款

SANE勁到

強化版willian

Chelsea want to offer David Luiz a new contract. His current deal expires in the summer, but Chelsea will offer a one-year extension to ensure he stays at Stamford Bridge (Standard)

躝

成班係到負評 又唔出黎討論

永續 心繫藍魂

有無人覺得佐真奴fifa唔好用？

賀芬咸個龍係咪癲架
牙路個球粒臭咁都救到

賀芬咸守得幾好

勁過Kepa

紋身佬

鏝真係廢架
下場比利狗大炒吧

雷斯先岩岩30，我覺得續2年唔過份，真係30後只可以一年一約咁堅持

無人阻到利狗先係最恐怖

呢度好多人都不願承認雷斯仲好有用
續約根本好合理
btw佢31歲半了

成場守得咁好 輸球孤寒波

到時變到卡希爾咁 唔好屌

卡希爾30歲前續4年約

有冇人撐daddy?!

前所未有咁希望曼聯贏波，吊住daddy條命

仲未拆骨架屌

賣撚左普巴啦屌

決定向前看忘記Diego,想改user name,

改邊個好！？

呀姨正選

阿衣

有冇人係為左睇阿衣

十卜牙衣

99lin 都去左華西 仲要打邊中場

華西個7號廢到

發現OCEBB係龍心個post度好撚活躍

好悶呀獌場波

華西班波廢到...無球斬得準,全部斬晒出界

睇到差d訓著

又係華西7號

呢啲西波 睇左一陣已經去左玩FUT

個球證獌迷黎
好撚主場雞 最慘係主場雞都贏唔到

好似睇到幾年前嘅車仔

希望夠吊命

莫斯科中央陸軍

鍠做乜鳩

有 試過兩個一齊出啦

屌原來係老鼠up

摩狗依家搏炒
魚拉突唔可以比摩狗成功

鼠source

曼連又和
摩sir又然

摩狗

見到摩佬咁 唔忍心再抽了 做番孝啦撚仔

daddy 回曬塘啦

如果最後
拖舟去祖記做ceo
干地去米蘭
曼聯就可以請雲爺爺？

請加利仔

你哭著對我說 童話裏都是騙人的

夏不可能 是車的legend

也許你不會懂 從夏狗加盟以後 倫敦天空全部是藍的

柒小福是但請件咪得

就算拖舟唔去 請都應該請傑斯啦下話🤨

見到隔離post都有人J緊達仔比人屌到飛起
諗起某野獸笑人地J達笑盧
其實都半斤八兩

你咪理
盧卡古事實幾柒都入到波
莫拉達pre season到依家入一粒
邊到半斤八兩

死柒頭，盧卡古廢極上季入到29球，我希望達狗今季入到14球
2季加埋平到盧狗上季個入波數啦屌你老母閪

我唔係講兩個球員傷幾多波 佢兩個數據半斤八兩
而係有人都j對家球員 都有人屌
其實個情況都係差唔多呀

黑盧廢極都真係叫弱隊屠夫
我地隻達狗射腳波都腳仔軟 都未見過佢射腳波係有力度

唔通j你老母臭閪咩柒頭。

j對家球員有咩問題啊，事實盧狗係好過達狗。唔通我話如果夏狗有美斯咁勁就好，又要比你條柒頭皮拎出黎講j對家球員?

我就永遠對事不對人，盧狗柒極都好波過達狗，就真係咁簡單。唔似班傻閪迷達狗拎個樣黎j達狗屌盧狗，話佢黑口黑面屌隊友臭脾氣

仲有啊，我唔係反達啊，我陳述事實渣，佢有日係車仔成才狂入波個時歡迎你bin鳩我屍

其實算啦
渣古同達都係垃圾
唔好特登講邊舊屎好食啲 點解要食屎者
賣撚咗達 補貼多少少買個好啲嘅前鋒啦

好多獌狗都知lkk唔會衰過達啦

講緊兩個post情況差唔多 唔係j對家球員依個行為有問題
次次都硬係要沖出黎亂咁咬先代表你勁咁樣
只係好普通嘅說話 唔係話邊個岩邊個錯呀
叫你老母係床邊讀比你聽呀 你唔好用眼睇啦死盲亨

屌你老母臭閪，你講上面句野唔係撚講我j盧狗反達狗 隔離飯香啊。

柒撚左就話自己唔係咁既意思，我屌你老母閪咩柒頭

你既意思根本就係j對家球員隔離飯香，獌狗post就比人圍屌，我就無人屌

但其實兩者情況一樣應該要比人屌

屌你老母閪，獌狗j達比人屌係因為達狗廢過盧狗，我j盧無人屌係因為達狗真係好撚柒廢搵件死黑鳩都勁過佢啊懵撚閪多！

你根本就亂閪咁屌 就算一開始誤解左個意思 我之後都解釋左我本身意思係點
你之後仲要咬 cap啲唔cap啲 都多閪餘
同你講野都曬鳩氣

我咪講緊就係你屌人呀 點樣你冇比人屌呀
咁係得你係出黎bin j達反盧嘅人 唔係咁講點講呀
一開始你就理解錯 人地解釋又唔q聽繼續自己諗咁去屌

走住黎屌，我屌你老母啊柒頭

你繼續唔好認囉

你咪繼續lo 我就解釋左我本身點諗 你信唔信都唔關我事
反正我講乜你都亂閪咁咬架啦
都知你冇文化 講多曬氣

諗你老母閪咩，柒撚左知自己嘈唔過就話自己唔係依個意思

cap撚曬圖都唔撚認

講經咩 隻揪啦

支持隻dup

G持約出黎一打一

我撐啊，想打柒佢好耐！

奧寶打先
條撚樣成日串我老死

車區4大垃圾之首，真係唔打唔得。

老鼠除三害 第一彈： 洛賓打閪多

不了，條撚樣著童裝好打有限

笠水狗就躝啦

你肯打我咪浦頭囉柒頭

2億買kane算啦
正正常常7、8年唔駛煩前鋒線

點解覺得我地會買到Kane

5大原因：

1。熱狗今季無前4
2。艾力神唔續約，熱狗下季會賣左佢，牙傾會心灰意冷
3。哈里簡尼愛倫敦
4。車路士係一支穩步上升既球隊,attractive football,great player,great coach
5。我地可以offer到比其他球隊更優厚既轉會誘因比熱刺(要人唔要錢，我地大家英人任佢揀)

So , I strongly believe if Harry Kane leave Tottenham , Chelsea is the favour club to sign him .

除非世三走
否則唔見得我地會出到咁大舊錢買佢

鼠思維

Harry Kane經理人：Harry Kane不需為加盟車路士尋找居住的地方，因他自小住在倫敦

沙利：熱刺在禁錮Harry Kane

左真奴：熱刺在摧毀Harry Kane的未來

英媒：熱刺欲挖意甲波蘭神鋒替Harry Kane

車路士喉舌Matt Law：熱刺配不上Harry Kane

意媒：熱刺願高薪留Harry Kane

雲加：我一早就看中Harry Kane

夏沙特：Harry Kane已想好怎樣在史丹福橋慶祝他入球了

Harry Kane雙親：加盟車路士是兒子幼時的夢想

西媒爆料：Harry Kane快將上「車」

英權威學者：Harry Kane的袓先是倫敦人

意大利《米蘭體育報》表示：車路士是來自另一個星球的球隊！Harry Kane的加盟會使這支隊伍更加強大！

車路士傳奇杜奧巴：他(Harry Kane)的確與我很相似

法比加斯：葉鴻輝之前已向我透露想加盟車路士

簡迪:Harry Kane是車路士最後一塊拼圖

馬高斯阿朗素 : Harry Kane告訴我他在睡覺時也穿著車路士的球衣

高華錫警告熱刺：你們還有半年時間尋找Harry Kane的替補

大衛雷斯說Harry Kane的心一早已在車路士，促利維放人

艾斯比列古達表示Harry Kane更嚮往在西倫敦生活

韋利安:我已急不及待與Harry Kane合作

魯迪加：Harry Kane的夢想是代表車路士出賽

基奧特:Harry Kane只想加盟車路士踢球

Kepa : Harry Kane向我說他找不到理由向車路士說不!!!!!!!!!!!

法比加斯：熱刺強行留住Harry Kane是殘忍的

巴克利警告熱刺 : Harry Kane是屬於車路士

岩柏度認為Harry Kane無可能繼續停留在低水平球隊比賽

莫拉達坦言, 不怕Harry Kane來到後位置受動搖

買唔到Kane一大原因：西女人

Michy,RLC,Tammy依度都1億，拎多8000萬出黎easy

清埋達狗又當40m，基本上係出40m

d細蚊仔比老鼠洗撚晒腦

西女人: 升值潛力不大,不了

心中要有信念！

法比加斯：葉鴻輝之前已向我透露想加盟車路士
訓醒味

見佢地連查比亞都J

Next season line-up

E.Hazard(c) H.Kane Willian/Pedro/CHO
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso D.Luiz Rudgier R.James
Kepa

Willian/CHO Giroud Pedro/Willian
Barkley Cesc
Gilmour
Emerson Ampadu Christensen Azp
P.Cech

話買到有咩問題，未來邊個知！
10年前你都唔會話摩狗係過街老鼠啦，下年kane就加盟我地！

[魔獸降臨 & 再見朗隊]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[111]

笑死

Todd kane

2008年個時同你講車仔簽費托邊個信?

2002年個時同你講車仔簽舒夫真高，波歷克又邊個信?

2017年同我講boga會有正選踢我都唔敢信

我依家同你講2019我地簽Harry Kane！！！

Kane邊度值兩億 咪玩啦 佢今季冇態到

所以話呢，d人成日屌真里奈省埋d婆仔數

事實就個佢地渣旗個時都係一鳩樣

同樣道理，當年psg出億8買皮，一樣有班人話佢唔值，得一季未證明自己

依家個情況係harry kane,連續4季聯賽20球以上，世界杯金靴，對big6大賽有表現，英格蘭隊長，25歲當打。

你同我講佢唔值2億

所以我地都支持真里奈！

包皮18歲值億8 你同我講kane價值仲高過佢
真係痴撚線 我咪睇下有冇人會用兩億買佢囉
係熱啲垃圾隊佢可以係威係勢嘅 睇下世盃佢踢咗啲乜撚野出黎
而家嘅佢 70m 俾到盡 你要幫佢打飛機覺得佢前途無可限量嘅請隨便

清，70m都係買morata，lkk都買唔到

真心定假膠啊
70m買Kane

你話佢刷弱隊又好咩都好，佢都係世界杯金靴獎

唔到你唔服

200m買到既，我係渣旗個件一定狗沖

認真，如果買斷高華狗+Harry Kane

我話下季可以4線爭冠，有無人係唔認同?

只有油王賣人比同市球會

又有球盲9up
Kane=70m

70m 你連willian都買唔到

架埋kante換pogba啦 kante咁廢

都話人地家族太公開始係熱狗
走都唔會去同市宿敵呀

佢踢過阿仙奴青年軍添

之後老豆老母死都要佢踢返熱狗青年軍

佢係比人踢走先唔繼續踢阿仙奴渣

Cesc : Kill me if a join Chelsea

仲有人信個d所謂忠誠

隊波出糧比佢，有前途有理想，根本唔會有球員拒絕

好撚勁

Sarri on injuries: "Pedro is doing better, like Loftus-Cheek, so I think tomorrow every player is available." He says he wants to see the squad train again before deciding his team

Sarri says tomorrow could be an opportunity to see Ruben Loftus-Cheek, who has been unlucky to be injured in the last three weeks after the September international break. #CHEVID

Sarri:又逼我提起RLC😑🚬

似又唔出odoi喎

CHO 呢
再出摩閪>CHO 一世無煙仔食

幾時先可以見到摩閪lan😔

雞巴生日了，祝快高長大

其實飲水係咪得罪左sarri?

到時落地慢，爛得

今日咁多嘢講 filter下先

又比機會條撚屌

如果對呢隊垃圾都無表現 懶懶閒 就躝得

Happy birthday, Kepa Arrizabalaga! 🙌

呢期乜咁多人生日

Sarri on Chelsea being favourites to win the Europa League: "The Europa League is an unusual competition because we don't know the names of all the teams that will arrive in the second round of the competition."

Sarri seems really happy that Fabregas can deputise Jorginho, he says he is not changing his style of play too much. Adds he is a better passer than Jorginho in some senses.

同連登仔一樣

Sarri on Hazard-CHO-Ampadu playing in the group: "For sure, not both Hazard and Odoi will play. I don't know at the moment. As I said, a couple of weeks ago, the period of the first and second international breaks is my pre-season. Maybe tomorrow we will see RLC"

CHO只會打左邊

法比狗長傳技術世界top3唔過分。
佐狗吊高波好多時力水爭咁d，無沙狗佢頂多二線頭

Our Under-19s have recorded their biggest ever win in European competition, hitting double figures and thumping the Norwegian side Molde 10-1 in the first leg of our UEFA Youth League knockout tie! 👏

現今進攻球員喺前面自由度咁大周圍走
+佢咁後生 竟然只能打左

暑假果陣仲多呀ching
3日唔夠又要happy birthday

sell him for Harry Kane!!!!!

如果下季簽到Harry Kane,車區4大垃圾同我一齊自爆ac

減番10個月就係聖誕

法比不嬲啲比波係好勁

英國passport都3、40m啦

我願變成車路士 車狗最愛的門將
張開雙手 變成古圖守護你
你要相信 相信他們會像洛賓故事裡
轉會投 皇家馬德里

可惜要儲氣有時無咁多時候俾佢諗

好邪惡！

平安夜 失身夜

Daddy

下個topic
welcome kane!

熱狗

希望打到熱歐霸都無得踢

唔好呀 最好落黎一齊踢 爭四對手

打鳩咬人就啱啦

睇邊場好

Psv贏緊國米

熱狗又打人

上面邊條友話kane無料

美斯果種屈

只值70m

Icardi

死利狗咪撚跌落黎啊

根據過往經驗
熱狗歐聯輸左，打霸氣盃只會hea打

利狗對完我地收哂皮

3場不勝

猁知道比人絕殺既感受未

乜隊隊都咁想落嚟

沙利叫舊隊幫車路士復仇

拿記成場屌住黎踢

熱狗未夠班

熱狗今日無平時咁狼死
仲以為會踢斷晒對面d腳

熱狗利狗咪落嚟啦

Icardi都唔錯，但始終同Kane無得比

Kane係真正既全能到仆街

tonight west game

就算依家夏狗prime都無已經回左塘既32歲美斯8成實力

c朗美斯真係太撚屈機

扭波過人速度而家既夏三贏曬，但走位、射術、意識都係美斯贏

死熱狗
落黎乞兒兜爭飯食

講緊猁狗

係咪對我轟場英超Chur得太行

獌熱猁跌落黎同阿轟爭霸氣盃

就好似開罐頭破處咁
蝕左道氣

沙利遺計安天下

76

高普個種超頻足球一斷度氣就差好遠

好似保亞斯，一蝕左道氣就

絕殺

過左尋晚歐聯:
熱狗2負得0分
曼城利狗都1勝1負得3分
曼連1勝1和未輸過得4分
摩sir又贏

見到公海個馬達Post

英超16弟果時都可以首名出線
連干地都做唔到

馬連入波

以為退左休

好撚驚啲英超隊落嚟歐霸😭

terry 返黎做u23 教練

今日馬會開車-2 ，贏唔贏到咁多阿

椰子帶獌都入8強

跌倒達

3個淨勝 ，佢入撚到 ，雖然對面名都未睇過

[red]球

青年軍炒人地青年軍10-1嘅話，沙狗今場贏少過5粒都好躝喇

大炒吧❕

我地出下青年軍夠做... 又3 分

車路士球迷討論區

當年佢同hazard雙翼齊飛勁到😭